曼聯前場真係屌打其他19隊

以壕鏝作比較

基沙文>阿古路
盧卡古>耶穌
連加特>史達寧
馬斯亞>辛尼

挽晒啦

agger路

樓主9up少陣

agger路>>>all

樓主你條on9又病發 快撚啲食藥

屌你老

傳曼聯仲勁啦

唔好數漏4 個球證